<resources>
    <string name="app_name">MyRoute</string>

    <string name="btn_text_camiones">Camiones</string>
    <string name="btn_text_mapa">Mapa</string>
    <string name="btn_text_trenes">Trenes</string>
    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="privacity">La aplicación \"MyRoute\", operada por AA El puente de contencion (en adelante, \"la Aplicación\"), respeta y protege la privacidad de los usuarios. El presente aviso tiene como finalidad informar a los usuarios sobre el tratamiento que se dará a sus datos personales. \n\n1. Responsable del tratamiento de datos personales \nEl responsable del tratamiento de los datos personales recopilados por la Aplicación es AA El puente de contencion, con domicilio en el estado de Jalisco, México. \n\n2. Datos personales que se recopilan \nLa Aplicación recopila los siguientes datos personales: \n\n- Ubicación: La Aplicación recopila la ubicación del usuario para poder ofrecerle información relevante sobre las rutas cercanas a su ubicación. \n\n3. Finalidades del tratamiento de datos personales \nLos datos personales que se recopilan se utilizarán exclusivamente para las siguientes finalidades: \n\n- Proporcionar información sobre las rutas cercanas a la ubicación del usuario. \n- Mejorar la calidad y funcionalidad de la Aplicación. \n\n4. Protección de datos personales \nLa Aplicación garantiza la protección de los datos personales de los usuarios a través de las medidas de seguridad necesarias para evitar su pérdida, robo, acceso no autorizado, divulgación o alteración. \n\n5. Compartición de datos personales \nLa Aplicación no comparte los datos personales de los usuarios con terceros. \n\n6. Derechos de los titulares de los datos personales \nLos usuarios tienen derecho a acceder a sus datos personales, a rectificarlos en caso de ser inexactos o incompletos, a cancelarlos en caso de considerar que no son necesarios para las finalidades establecidas en el presente aviso y a oponerse a su tratamiento para fines específicos. \n\n7. Modificaciones al aviso de privacidad \nLa Aplicación se reserva el derecho de realizar modificaciones al presente aviso de privacidad en cualquier momento y sin previo aviso. Dichas modificaciones serán publicadas en la Aplicación. \n\nFecha de última actualización: [fecha de actualización del aviso de privacidad] \nEspero que este aviso de privacidad sea de ayuda para ti.</string>
</resources>